入 圍 最 佳 男 配 角 坤 哥：我 想 得 獎

《萬千星輝頒獎典禮2017》部分提名名單早前出爐，吳業坤憑劇集《迷》入圍角逐最佳男配角，直言︰「也想（得獎），想透過作品累積經驗，希望未來真的遇到一齣劇，讓我更有發揮的機會，或者由頭到尾推動故事（發展）。（今年有三齣劇出街）非常滿意，賺咗，想下年再好些，讓人看到我有很大的進步。之前在深圳拍劇《荷里活有個大老千》，有鄭則仕、湯鎮業、蔡瀚億等，對我而言是新的體會，覺得在演戲路上不斷的向前走。」

唱歌方面，他承認今年投放時間相對較少，但歌曲質量卻提升了。「去年放了很多時間在唱片上，做了八首歌，其實貪心想做好多嘢，諗住做多歌就會愈多人聽到，但其實不是。貪心除了是指歌曲數量，信息量也是一個問題，一心想做很多歌曲帶出信息，大家便會起共鳴，可是想得太多，反而分散了重要信息的注意力。今年做了兩首半歌，但放了很多心機，例如新歌《孝順》是想超越自己，不論在情感、唱功都有突破。」對，想成功，惟有不斷超越自己。

求下你唔好再擺呢條友上連登好唔好
冇人對佢有興趣

懷疑樓主條仆街就係坤哥

見到你就想嘔

唱歌又唔係唱得好
做戲又唔係叻
樣又唔掂
得把口

垃圾

但歌曲質量提升了

仆你個街 歌星都唔會咁講啦 你邊撚個啊歌手仔

把口都痴痢根咁喎

seven哥

在深圳拍劇

你都有獎就真係垃撚圾

佢有口?

當一個公眾人物／組織個朵
已經臭到無可挽救，路人皆見之境地
捧佢嘅人（包括五毛）如果繼續捧佢嘅話
咁只會令佢繼續丟人現眼，出醜於人前
嘅然人哋咁想丟架
何必阻人呢？
不知幾多花生友睇得幾開心
最好呢位阿哥攞埋視帝同最佳歌手添

樓主一係偽毒坤一係就鄭俊弘本人